<流浪地球>大陸票房係<新喜劇之王>三倍

達哥終於贏到一次星爺

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

好多人搵緊你呀，入去回應啦，咪撚潛水呀

支那假期唔準插外國戲姐, 唔係連10位都無

唔好玩啦
大陸大片不嬲屌打所有西片
你估香港咩

係既就唔會假期就禁插啦